太古廣場有咩平靚正美食?

可唔可以介紹下?

Shake shack

對唔住 真係冇
戲院爆谷

超級市場都幾好行
但真係有啲貴

頂咗成個月，大家都好努力
一個月一兩次食好啲獎勵自己

Dim Sum library 真係唔錯

超市熟食檔

我同韓國記者講果到有shake shack 佢地兩眼發光

行過啲金鐘廊有老字號美國菜mcdonald

muji算唔算

Triple O

去灣仔食榮式啦

一係海富m記

榮式？好似撐送中

唔係掛

Kiki茶 / 茶米

一百蚊左右落到樓

雖然係 但認真唔係個度食開無謂逼自己要係度食
咁會仲好應該

Kiki 隻 夏枯草 珍珠幾正

美心集團旗下＝政協

其實係咪應該幫太古廣場做一次免費宣傳
去咗幾轉都唔識行唔知有咩賣

Triple O’s

PP3 Pret lor

冇

要支持個度d商戶

飲杯Starbucks